香港樂手

宜家疫情, 香港D 樂手冇野做. 酒吧又開唔到
佢地點樣維持生計呢?

識個做youtuber, foodpanda騎兵,仲有freelance designer